點解坐地鐵d人唔想坐人地岩岩走既位?

d人會試下暖唔暖先
試到一個覺得唔暖先坐

ps.其實有我覺得暖暖地幾好呀

短褲短裙靚女用大脾坐暖左就會即刻坐
男人呀婆就不了

驚有bb

好多香港人有選擇性潔癖

大把站都係呢頭啱有人走，嗰頭即刻坐落去。

但唔想坐坐暖左位既人都大有人在

就好似坐暖左既馬桶咁

細個老母話會生痔瘡

凍冰冰坐得仲唔舒服

hehe?